儲值卡/上台資訊區(22)

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

21Mb/20GB(Fup 無限2Mb)
平均每個月洗費（計曬所有bonus實畀，只玩一個月做唔到）:$45-$55

Hemat (CSL)

21Mb/15GB(Fup 128Kb)
平均每個月洗費（計曬所有bonus實畀）: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

3 萬能黑卡

21Mb/24GB(Fup 3.6Mb)+歡樂時段(2300-0700任用7.2Mb)
平均每個月洗費: $45

3 SoSIM(冇MNP)

42Mb/50GB+50GB社交(Fup 128Kb)+歡樂時段(2300-0700任用7.2Mb)
平均每個月洗費: $33

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月
$128 8G 跟卡有效期，最長 365日

MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

【實質上台卡】The ClubSim

純養號 (最平service，under$10廷長365日)
＊第一個月最低消費$50以上，之後11個月放置play+1個月開最平service無限輪迴

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

MNP方法係2樓

LUCKYSIM (CSL網絡)

可以MNP(30蚊手續費另計)

價錢:約$120(無MNP)仲有其它GB數揀
30GB + 2000分鐘

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)另外有50GB

Your Mobile (CSL網絡)

價錢:$13x(無MNP)
60GB / 365 日 42M 數據，連同開卡時送的 18GB / 365 日(2021年2月28日要開卡)，即 Total 有 78GB
default冇分鐘，要打電話一開卡要自動波開60GB plan食佢送嘅1000分鐘

ABC Mobile (CSL網絡)(無MNP)

價錢:$80(30+8GB/365日)
$120(60+8GB/365日)
全部42Mbps
default冇分鐘，要打電話一開卡要自動波開plan食佢送嘅1000分鐘

TriHalo
此卡玩完
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb朋睇2K既串流都係可以輕鬆應付
只有3HK有21Mb真無限
3HK ask艇仔

全速真無限
CSL - $3XX
3HK 去電訊台etc ask艇仔
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡

(from EPC)
2020/09/24 消息

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘

啡萬 香港 30GB+支那／澳門 3 GB 2000 分鐘

黃萬 香港 36GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘

粉紅萬 香港 60GB + 5 大社交 30GB 2000 分鐘

淺紫萬 支港澳台 10GB + 5 大社交 5 GB 2000 分鐘 (台灣用中華電訊）

自製／入錢續期plan 香港 8GB + 5 大社交 4GB

VoLTE Plan(VoLTE無限分鐘/Fallback燒分鐘，可以同data plan同時開)
$18／30日VoLTE冇限+Fallback1000分鐘
$38／180日VoLTE冇限+Fallback5000分鐘
$65／365日VoLTE冇限+Fallback12000分鐘

支那使用支聯通,梳打埠使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

問問題可whatsapp 到52313228

包裝上寫住嘅plan 自動會開
按 ##107# 會有寫住到期日

太空卡內沒有餘額，但能打電話 (送本地2000 分鐘冇限期)
網速 20 GB 是 42M
或可入錢開其他國家的漫遊plan
其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

可直接到食蕉中心做mnp 費用 $90,可選日期 限 30 天內，（最快4 天後）會在星期一至五 內是但一日生效
之後自己增值到想開嘅plan嘅價錢以上嘅餘額
再入code開plan
code自己上3嘅網站搵
MNP卡唔可以開淺紫萬plan
唔好自己買卡後果自負

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣糖街2~8 號樂聲大廈地下19 A~C 舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下
5. 九龍旺角道38-44 號龍旺大廈地下1 A 號舖
艇仔 屯門超譯

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

Cmhk 1月31完約，想轉去萬能
但係cmhk登記人係我老豆
我而家打算先轉去自由鳥 改咗個名做自己先

但想問下自由鳥係咪冇合約？
咁即係我2月就可以搞萬能卡？

自由鳥係無合約
理論上你可以轉左去搞埋轉名就隨時走得
如果你揀有data嗰啲plan咁就用哂佢先轉走

又或者你中移轉左你名先？
咁你咪可以直接轉萬能
不過我聽講過中移好閪知你唔續就唔幫你搞轉名

係喎可以將張卡轉咗俾自己再過一個月轉去萬能儲值

GOOGLE 超譯
同佢講想轉去萬能
佢就會教你比咩資料佢

唔洗轉自由鳥再轉萬能

如果想要一張實體sim一張esim, 要每個月至少 50gb data同埋無限分鐘（同時電話號碼可以漫遊）有冇啲咩推介

係喎WhatsApp轉左lucky 最平60可以再轉去萬能

佢有做埋萬能架
直接轉萬能都得
你台轉LUCKY都要比身份證咁點解唔直接轉萬能

Only sosim+club sim

我個日就係去咗旺角佢要本人
唔緊要啦 試下自由鳥都好

元朗同荃灣食蕉唔洗本人wo.幫過屋企人轉

今日去咗旺角食蕉, 2分鐘搞掂

原來係咁 我唔知
淨係問咗旺角 佢話唔得
已經比咗自由鳥轉

轉自由鳥之前你中移動改左名未啊？

今日搞完我老母果張
開左5蚊mail box + 65蚊 volte
仲有50蚊剩 扣到10個月mail box錢

照佢平時使用習慣 8gb 一個月

130蚊 value gb當佢夠用半年

Total 32蚊 = 10gb data + volte + mailbox

未，中移轉名要200蚊
岩岩收到自由鳥email話轉左lu

我睇自由鳥faq係咪要download 2份form填完再send比佢地先轉到名？

Yes 係手機app都upload，都算方便嘅，琴晚搞今朝就收到email

想問下hello 新卡咩地方可以買到
唔洗mnp 直接用新號碼

中環環球 38蚊

各區街市賓印雜貨鋪，網上部分賣券嘅亦有。

老人家用, 有冇d係無限上網, 平平地, 有3mbps 就夠請出招

依家有5G儲值卡未

去左附近幾間雜貨鋪，都係得增值無卡賣

係，新卡依家唔係度度入，之前有巴打教路，去Alfa indo 叫佢入5張俾佢，就會入貨，另外網上有講，九龍區去廣東道街市內嘅好易記，西灣河志成，另外北角以前賣卡券個位，依家賣衫嗰間都有新卡賣，深水埗呢....嗰間精x我就唔同佢買嘢嘅！

聽日去望下先，有冇話幾樓有

好, 唔該巴打，北角個位大約邊個位唔太熟

想問問3萬年卡 橙萬要增值有冇話要特定買邊張
我見啲增值卡有紅同綠
其實係點揀
就快到期喇

巴打問多個問題
如果一開3白卡唔開$65 volte plan
10蚊逐分鐘搣 同埋 用哂10蚊之後增值左110蚊落去個1000分鐘
係咪都係2g/3G通話？
另外半年後我如果先增110蚊入去 都仲係唔開plan
係接住個360日再逐分鐘揻110蚊得唔得？

$50券$80券$100券都增值到

3G voice call

得 不過會用咗送嗰1000分鐘先

3G voice call係咪打緊電話唔可以上網？
用哂1000分鐘再扣110蚊真係可能360日都搣唔哂

感謝你

想問下3萬增值券80 (80+30)同100 (100+10)係咪冇分別?

冇分別

咁你不如落中環環球啦，1樓your shoppe 117號鋪！

一樓

駁落去行人天橋嗰層

本身用緊儲值卡
公司每個月可以claim電話費100但要有單
有咩100一個月既選擇
想帶number去
利申 自己一直用緊儲值卡但無月結單claim唔到

爛3

唔該晒巴打
用開儲值卡唔想簽約

請問1實體卡+1esim 每個月用10gb內 有咩平平地組合推薦？

去7仔買$100券有無得claim？我識人就係攞買券張收據返公司claim！

你應該睇咗頭post先，了解咗各儲值卡優劣，消化咗先再問，尤其esim 無乜邊幾張，已經少咗好多選擇，兼唔會算平平哋了！數據就容易啲，年卡選擇多，但要夾你出入地方就要親身去試。

去左，輕鬆買到

唔該哂所有答我問題既巴打

想問問3HK有21Mb真無限plan係唔係呢個

我睇佢條文入面又有寫會減速

純粹想養號 少傾電話 少上網
最抵係咪買csl嗰張
見百佳都要$33@month

真無限講緊燒完一定data之後會adjust QoS
正正就係條款所寫嘅嘢

不過306／month係好撚貴

全香港其實係咪無plan叫真無限 全部fup黎？

自己睇

敢咪即係fup plan
用返csl平好多

通常頭po講嗰啲價要去搵sale屎先做到

Sale 要係街簽約比哂個人資料出去 成日覺得好無補障

計穩定性，smt/csl 年卡係咪好過萬年？

其實轉用萬年卡，遲下想轉個號碼出去上台，會唔會好難？ 感覺用萬年卡安全過用其他年卡，起碼唔會用用下執q左（因為3官網有），其他年卡用用下執左咁個號碼咪冇得用

同埋想問年卡過左期既話，個號碼係咪拎唔番？

唔洗驚執,因為就算執都會有時間比你轉走號碼
你驚唔記得增值好過

要問返間公司,有啲過期一個月都拎得返,有啲拎唔返

岩岩mnp咗去萬能卡，今朝開咗無限通話volte plan
打咗個電話，點解會扣咗我分鐘，明明已經開咗volte

你電話有冇開volte?

有，但插兩張卡，一張數據一張通話

但打電話果時又無show lte

追左下post ,如果mnp 轉3萬年卡，係咪要每180 日就充值一次，如果人不在香港，可唔可以網上/app用visa 充值

唔開plan就1年1次,最少增值$50,只能買指定增值券增值

如果係mnp但又冇增值過就180日,增值過先會加長有效期
可以係外國增值,但增值卷得香港有得賣

三萬用上網增值都得
收正價咁解

唔該巴打，咁可唔可以一開始連續增值幾次，有效期會唔會累積？
Mnp個90$ 包唔包埋卡入邊既錢（因為追post時見話有白卡+卷）
我呢家想開plan 用，見官網有個plan 120 gb 好似幾抵用，應該夠我有排用，但遲下又應該唔係香港會去外國想keep番個號碼，轉萬3係咪最好
如果mnp儲錢入去，係咪要跟番3網個價？

唔該巴打

唔會累積要每360日插SIM入code增值一次
仲有你cap張圖都唔係三萬啲plan嚟

mnp只有上面呢啲plan
3萬應該係呢個網站先正確

儲值卡有效日期有上限(360日),唔會因為你再增值而再加日子

1.轉台買250$ 個個抵d? 定係買左90$ 轉台先再另買儲值卡儲抵d?
2.儲值一次係咪會加180 日？ 咁我用到得番150日到儲一次，就會變到330 日，咁樣？
3.如果係既話，姐係個plan有效期365日，要360日內起碼儲一次先keep足到個plan 365日？ 咁講唔知岩唔岩
4.而續plan/轉plan 應該要手動？
麻煩巴打解答

1. 後者，行雙卡更佳
2. 會按增值日子延長360日有效期，假設你張卡仲有半年到期，宜家增值，咁限期就係15/1/2022
3. 是
4.是

想問下喺食蕉中心做mnp可唔可以只join VoLTE plan? 可唔可以飛線？

同埋我電話只有一個sim咭位。可唔可以將mnp個電話飛去其他data連分鐘嘅電話咭咁用？

唔該晒巴打,仲用緊iPhone 8冇得用隻卡阿

開完mnp90$後，買儲值卡開plan係咪都係食蕉中心買係最抵，定去深水埗買抵d?

呢家每個月都用唔到100mins通話，但有時都會用小小，plan有冇包分鐘？

有冇巴打試過3萬轉出去上台，難唔難轉？

張卡成功跳台後，就係一張普通萬能儲值卡，內含$10。呢張卡點用，視乎閣下用途，想要數據就買數據plan，只需通話只買通話plan亦得，而plan呢亦唔止樓上貼嘅直銷fb 張相得幾隻，可以參考3官網查詢，只不過直銷推介嘅係熱門啲啫。飛線呢係會扣錢/分鐘嘅，即係飛落另一張儲值卡，就兩張都要扣！

單卡運作，通常數據通話合一，雙卡運作先會最抵用，一部手機唔得，咪兩部囉，通話可用舊機或買部Nokia 4G功能機只不過幾舊水，例如出部蕉仔，經典又平又輕，反正唔用嚟上網。

若單卡，就選擇90$plan，（獲得1張卡+1張紅券），然後去旋轉網買2張紅券（如果係希望70+30組合），會比在食蕉買平大約$10。總共3張紅券增值，（獲得3000分鐘+$330儲值額），再人手開plan就得。

轉走去上台冇難度，同正常一樣，但記得保存好3萬張大卡！

儲值咭都有esim 就好

有冇MNP來電轉駁唔扣分鐘
睇左Lucky sim係會扣分鐘

請問iPhone 12 Dual Sim VoLTE (SoSIM main data plan, 3 萬能卡Primary) with Allow Cellular Data Switching 唔用WiFi 可唔可以一路傾電話一路上網？

我明白傾電話時得1張SIM 張係3萬plan active, 但佢變咗3G 所以唔俾我一路通話一路上網
但明明佢地都支持並設定咗volte plan, 咁通話中唔應該變single SIM 3萬嘅volte 咩？

其他人係咪都咁？

我都係用咗iPhone先知原來一張電話傾緊另一張係上唔到網除非你用Wi-Fi
一係飛線過你數據嗰張囉

iPhone其實乜嘢叫Wi-Fi通話

iPhone 同其他電話嘅Dual SIM Dual Standby (DSDS) 應該就係咁嘅意思
如果可以2張SIM 同時active 應該有第二啲marketing term

Volte 嘅改進功能之一

Voice Over LTE network 變咗Voice Over WiFi
將語音通話嘅內容變成digital data 經data network 去傳送有啲似你用PC Skype call 咁

想問如果住係大西北, 上網係3台定CSL好啲?

但係如果講緊電話第二隻號碼有電話入嚟其實都睇到

另外想問如果set飛線去數據卡, 咁人地打去我主卡電話號碼
咁傾電話分鐘係計主卡定數據卡?

萬能、lucky：都扣
其他唔知

大家覺得係咪激smt 最快萬能係第二？

用到未

未 打咗去1033 佢話check 到扣費同確認LTE 冇生效

正常係咪都要等一日先生效？

上面的資料好有幫助

新手有事請教，如果現合約21/3/2021 到期，截數日應每日21號，請問我最遲要幾時要去辦mnp?

Thanks

最好當然問返個搞MNP 嘅
我覺得預10 working days 已經more than enough

鴨記有間精藝電話卡鋪賣3萬增值券
50蚊券賣$39 有冇人買過流定堅
可以做到咁平

計合約到期十個工作日都應該夠？

無話過要到期前一個月去搞嗎？ 因我真係太耐無做過手機轉台，怕遲搞要白交多一個月正價月費

追左咁多個Post
好似都冇人講現代移動 More mobile
想問下有冇用家係度
有冇伏

有幾奇
之前曾經賣$36添

#2 話最快4工作日

你有合約到期日咁早啲去申請指定早1、2日到期日前轉到就得

我都係咁當年轉去自由鳥又由佢轉去3萬
自由鳥成個plan 自動消失咗

伏

我搵最近個EPC Post
佢都係講緊每日10GB後FUP
如果淨係咁既話 我都可以接受啊
想知有無其他鬼祟野

epc 臭名遠播嘅西面佬！佢係賣得平，但唔同報告都話有唔同指定條件，好多都話無下次，如果你有去格價，佢個價總比人平$1-$2，至於會唔會受佢氣，就睇閣下造化。另佢亦有卡各網上平台開分身，見到最平報價實有佢份！

Google 十驚皇，你就知點解無人再信佢！不過總有人覺得夾到，咁就無問題！btw聞說個fup 唔係每日，當年係用到某個量就fup 咗，再無速度，永遠用唔盡成張卡！

我都見過有人講過某個GB數後FUP
依招真係幾仆街下...
不過D Post都幾舊
唔知有無近期既用家分享下呢

你買咗之後咪上嚟報告俾大家知囉

BTW嗰個cy係精藝啲懷疑分身，成個壇得呢班人唱好呢間現代公司旗下出品，之前epc特別唱衰lucky 就係佢哋搞鬼。你個post頭帖佢開盤睇邊個一日用得晒添，結果後來先返嚟話有fup 㗎！同其他卡一樣喎....佢哋啲誠信........同港共政府差唔多，龍門任佢搬。

咁好啦 我都費時以身試伏了
貴少少Clubsim+誠哥算

林雪肥花都搵到39

你信唔信多數都係佢嚟

信
見唔到面咪由佢囉

咁都係㗎，遙控交收唔使受佢氣，平就得啦

有間現代移動好新
聽fd好易mnp 行csl
點解係CSL下面但係個名咁怪. 好似好山寨

啱啱想問

如果呢間淨係用佢最平個通話plan 係咪都普通正常？

搞左mnp既ching 個過程搞左幾耐

呢間嘢唔新，而如果你想去試伏嘅，不妨試完講俾大家知。有時一次不忠百次不用，何況當年咁多人中伏？養號通話平又唔夠hello平，高用量又唔夠萬能抵，數據大把卡可以揀啦，佢又無VoLTE，cls refarm 啲頻去晒4/5G，之前一推5G搞到連3G通話都唔掂，要開晒VoLTE俾旗下直屬儲值卡，就知情況唔多妥。同樣係小型虛擬商，似乎lucky好過佢，不過可以嘅話，用網商直屬卡穩陣啲囉。

最多分鐘係咩卡

有冇人用國際萬能卡
今日第一日轉台出咗句
Fail to activate Rechargeable SIM 啟用循環儲值咭失敗, pls call/請電1033.
知唔知出咗咩問題
正常打得出打得入上到網

儲值券係咪有虛線包住？
你要撕開佢打開張券先見到真正唧16-digit code
面嗰個係張券S/N

但係我係增到值
佢係之後隔左兩個鐘度先sd依個sms比我

想問如果想keep返用緊嘅number繼續用
然後用儲值卡數據有咩選擇

依家計劃緊係club sim 28蚊+ so sim 33蚊上網

得嗎？

我上星期開始用又係咁,冇理過,照用

但係要打到電話喎

其它打唔到電話咩？

見佢有得淨係要電話可能我miss咗其他

大部份都幾蚊一個月

好 我睇睇

今日終於完約

簽左十幾年csl 終於88

平時一個月打幾多分鐘先

其實唔打 以備不時之需

冇爬文仲串柒柒

$28一個月任打嘅儲值卡大把啦！你講因為佢係esim ？通話用量高，梗係萬能嘅VoLTE plan，$65於LTE環境下任打一年！最緊要部電話有VoLTE 功能！

thanks

明曬
學野了

想問下大家要有留言信箱加講電話係咪得lucky sim?

要攞啲咩文件去食蕉搞手續？

身份證副本，佢會幫你填曬資料，最尾簽個名比錢搞掂

唔該哂咁我星期六去搞先

如果想要esim 得clubsim 28蚊最平

無其他方法了

Is

萬能？

想問下邊到買3萬增值卷平？

都仲有聯通香港，不過信唔信佢係問題嚟。

打返大陸idd 既電話卡 唔使上網 請問最抵係邊一張

深水埗

$80月費喎
有得mm P去儲值咭esim 咩

支資
同埋好多人話佢成日收多人錢

網上，

收多咗唔係問題，聞說係可以豁免嘅，不過佢啲收費係有啲古惑嘅，但又可以避免嘅，要熟讀佢條款，唔可以用平時一般香港台去理解。不過有人話佢短訊收得慢甚至消失，應該係送咗中先

之前其他壇有人講過，頭先去網上客服問咗，全部月費都可轉esim ，不過唔係全部申請時都可以直接揀！最平積木plan嗰啲喺申請時只可先揀實體，開通後就可以去門市申請轉，一年內無換過卡係免費，所以佢全部月費計劃下，如有需要都可以用以上方式申請轉esim。咁就可以用佢最平$11一個月低用量通話嘅esim了，其他積木plan內容就上官網睇。

我都Google左見到有人講11
但係原來執行起上嚟咁複雜同埋上面有個師兄提醒咗佢啲條款好似好鬼
算啦比多$17 club sim
起碼自己個Number綁咁多嘢 當買個保險始終係上台keep住穩陣啲

如果要支那做嘢keep個大陸Number 收msg
想喺香港申請
邊個台穩陣?

鬼就唔算鬼，因為之前用iPhone 嘅問題，都有研究過呢間嘢，而網上有分享嘅唔多，不過有人分享過，佢所有收費都有說明，但如果當平時本地台咁用就會有機會中計。簡單講一樣，就係飛線佢唔係送晒4款，只送一款，但其他3款又俾你用，不過用咗會收錢之嘛。

至於你話上台穩陣啲，呢樣嘢絕對係同用儲值卡嘅人背道而馳，好多人亦衝破唔到呢個關口，感覺無保障。確實用儲值卡個風險係忘記增值，但其實上台一樣會有機會忘記交月費，當然月費停咗台，俾返錢就開得返，儲值卡停太耐就攞唔返個號碼，但用儲值卡始終平好很多，而且亦無身份登記自由自在。卡到期前一定有提示，自己更可以再設立提示增值，咁想平係要有付出嘅。所以用邊隻都係取捨嚟，始終呢個世界上無完美嘅嘢。

上面做嘢就上面出儲值卡好啲，香港搞，個號碼綁住香港號碼帶唔走，月月梗食喎而且唔平，除非諗住個大陸號碼隨時都可以放棄。不過真係想香港出大陸號咪去返香港嗰幾間大陸營運商囉，好似聯通咁，就算$11積木plan都有送大陸號碼，不過收錢位唔少，要熟讀條款，咁就唔會抱怨收多錢喇。

想問下有張smt儲值卡過左期唔記得增值
而家網上增唔到
去到門市佢話要上台先搞到
成8x一個月
交一年都成千蚊
係咪無其他方法架啦?
PS:個number綁左其他野應該點都要用番

唯一俾錢上台，$8x算平啦

8x咪算平
其它台最低消費講緊100over200over

有親戚 呢一年番唔到去
唔記得增值比電話費 幾個月就cut 鳩左你 勁仆街 又要本人去深圳某間門市本人帶證拎番number
要供樓 綁銀行全部死曬用唔到

寧願比貴同香港電訊整個number好過

當然啦要取捨
我喺香港自己用儲值咭都係攞嚟上網個Number都係太空卡做野打出打入比街外人

又係同一問題囉，唔記得增值就無辦法，呢樣死症嚟！我屋企人都有用開，咪定期去增值囉，上網搞淘寶搞總有方法增值！但我發覺佢哋啲卡可以改為永不到期，只需要定期用吓扣吓錢就得，但又話上唔到去，費事搞住，其實喺香港撳個碼或網上搵客服了解點做囉，每幾個月增一次搞到儲咗成舊水。真吹脹

增值唔係問題啊
用微信都得但係佢個寬限期真係好撚短
真係一兩個月就同你封撚咗你個Number

咁一兩個月先正式封，都已經足夠時間俾人增值啦。

係直頭變咗空號 一兩個月咋喎
都唔係話唔俾你打電話咁簡單

係呀，上面講到明保留期係得咁多，期內增值仲可以無事。香港？有啲一星期，有啲兩星期就停卡。睇號碼靚唔靚囉，靚嘅一停即刻俾sales攞咗去啦，正常嘅一個月仲有機會上台攞返。

其實我都有同屋企人講，成個疫情無上去，會唔會唔記得增值保留㗎，佢話唔會，咁重要嘅嘢點會唔記住佢，佢亦利用保留期呢樣，計到盡先增值，話個保留期公布好晒，唔怕佢有咩改變，真係服咗佢。而上面於某年起，所以新卡都無到期，但舊卡必須手動改套餐先可以轉，或者佢哋仲有好多零月費卡，要諗方法處理一下。

你有無問吓客服，仲可以點做，用疫情為理由，求吓情又得唔得？依家實名晒，都無得走，個政府都唔想啲人個號碼成日轉。

追左幾個post
想問下3HK係咪無得直接轉MNP 年卡/萬能卡？
我下個月到期, 平時每月用7-10GB 樓下，有冇好推介？
謝謝巴打們

有無人用萬能黑卡做屋企寬頻？
聽人講過但其實係點玩router入到sim card？

宜家興sosim
你個可以插sim 嘅router就得
不能爽住用，始終唔夠快同限用量

限期有3個月都算好啦,香港整號碼咪更加走唔到

ASUS有router可以插SIM卡雖然好撚貴

買唔買就唔該自己衡量啦

過完冷河再入返去

3hk只有一個限制,轉3萬能要過一個月冷河

要計清楚每月用幾多,如果高用量上台用無限plan好過
因為分分鐘用年卡隨時貴過上台

咁我係咪應該直接轉用其他儲值卡？有冇好推介

大陸網如果你冇咗Number收唔到message連登入都登入唔到

club sim其實係用咩台嘅網絡 收得好唔好?
自由鳥想轉台

打電話搵客服，不過都係煩，盡力而為啦。

打左
佢搵大陸朋友打埋人哋都係話要本人帶身分證佢門市搞

快

打電話去客服佢叫你佢本人去門市
唔喺香港喎喺深圳

Csl直屬品牌

其實你哋都做盡可做啦。

咁當然要返上去啦，實咗名嘛，以前未實名都仲有位走吓，實咗名唔親身去點證明係持卡人？大陸卡梗係返大陸處理，唔關香港事㗎喇，不過佢哋都俾咗機會持卡人攞返個號碼吖！我記得停號後都仲有一段時間可以開得返嘅，但疫情下，港人身份持卡人有無特別處理呢，就睇你報告了。

其實成件事主因就係唔記得增值，儲值卡最大缺點係咁，呢樣無得怨人，停號前有段時間俾人增值重開，咁都忘記咗變成停號，都無話可說啦，不過佢哋都仲有停號後，可以限期俾人再開返張卡，呢樣疫情前無人會有太大問題，畢竟開得號碼，就應該成日返上去嘅人嚟，用開就定期增值，唔會好似依家咁忘記咗，就算係都可以上返去補救。疫情下好多嘢唔同咗，咁成件事就要另作處理，好似我屋企人咁，到今日仲留得住個號碼，總有佢本事，正如佢話齋，重要嘅嘢就要搵方法記住！我係質疑佢做乜咁麻煩，轉合適套餐改無限期卡嘛，咪唔驚唔增值無咗個號碼囉。不過算啦，提醒咗就完，號碼係佢應該佢緊張過我嘅。

有無話個號碼仲可以留幾耐？可唔可以等疫情好轉可以免檢疫時先上返攞返？

所兄，3上台number過咗去club
想再過去3萬，冷河期大約要幾耐？
謝謝

眾說紛紜，有人話一日都得，亦有報告要兩個月，有人歸納出月費轉儲值卡無事，但卡轉卡先要過冷河耐啲！不過務實啲，咪用盡過冷河張卡先囉，你clubsim既然梗食一個月，咪用住先，停咗自續月費，適時去食蕉搞轉台，到時轉到定轉唔到，都進可攻退可守。留意club應該當上台要交身份證副本先轉得走。

收到，十分感謝

有冇人覺張黑卡越來越貴 明明出咗張so sim 黑卡仲貴咗=.=

上個post都有

開心通訊咩黎？
我見報價網有呢張年卡，
但依度唔見有人討論

淨咭冇mmp 85蚊

happy telecom

超譯星期日係咪唔覆whastapp ga?

幾乎$1 ，1GB

畀人休息吓啦

係我唔啱

網上又名傷心電訊

想問3月尾 3台到期想mnp 去Hello sim
幾時要搞? thanks

有邊個鋪頭可以MNP

咪去食蕉問吓囉

咁似3萬..

咩台？

CSL.

食蕉出品，成個設計一脈相承

有無巴打用過呢間
有無伏？
好似好撚抵

睇到pin 了，當我無問過

HK Mobile張全球路路通又係咁樣

btw，張路路通幾好用，一早係香港可以換定卡，有晒香港號碼同data，去旅行上機前就攪掂晒，唔洗煩

主卡只開65蚊 無上網 副卡提供LTE
咁成唔成立VoLTE? 成扣普通10000分鐘？

主卡買咗plan，但都要部機支援VoLTE，設定開咗有關功能後，就收到LTE都唔扣10000分鐘。至於副卡係乜甚至無副卡，都唔關主卡任何VoLTE功能事。

唔好意思，我都問下，在支援Volte機
如果sim 1只開$65 volte plan，而用sim 2做data卡
咁係sim 1聽電話時係咪都上唔到網？

好似只有少數機能做到同時雙通，呢樣要其他巴絲教路點樣能同時通話又上網了。

啱啱上網SEARCH 3萬能卡有分原生同非原生
原生係延期後剩番嘅gb數可以繼續用 (已停產)
非原生到期後要重生買PLAN先得
咁係咪即係依家所有3萬能卡1年到期後要重新買PLAN?

咁我都有個問題 如果買左卡之後3個月先開一年通話plan
到一年個陣增值延期 會cut左個服務定繼續有得用？(只行了9個月)

係
所以用得曬係最著數

卡有效期同plan有效期分開計
所以你嗰種case可以用足期
不過記住記住要準時增值

如果我只係用黎收sms
係咪每年增值就夠, 唔需要開plan

Sosim 42 mbs上網速度如何？
地鐵商場會唔會收得好差?

諗緊clubsim mnp + sosim

club sim 諗住用咩plan?

最平通話plan

$28任打一個月，唔算平。

Esim 我諗大家都冇得揀

另外我想問吓屋企人想買靚嘅電話號碼 想自己揀尾數
係咪都係鴨寮街睇
有冇人玩過

剩要尾數唔要靚no
鴨記唔會show你

我意思屋企人都係想揀尾數啱自己嘅Number
之前好似見過鴨記有Banner 那有啲電話號碼可以揀

有㗎
但係唔係靚no賣到錢嘅都係冇畀人mark低no
就咁放落筲箕入面賣

可以行鴨記，不過啲號碼寫得出嚟就唔會平，另外仲有堆雜卡，放埋一邊任揀，就唔會係靚號。而都有啲好似birdie 、聯通咁，上網申請時可以揀吓新號碼。

Oic thanks

你睇清楚d係黑萬，係月費plan

使用中，過24GB後3.6Mbps無限，個個月換卡

問多次先
Sosim 42 mbs上網速度如何？
地鐵商場會唔會收得好差?

每個區唔同表現，最理想係你買張試先$33

但冇咩人討論，上網又冇咩資料關於張卡

完全唔知一年後續期要幾錢，無咩資料

冇人做白老鼠試

3最抵？

3最唔抵
都上唔到網

are u sure

你要試伏我唔阻止你

宜家最平養號碼+上網年卡係咪
The ClubSim + abc mobile$128/68gb呢個組合？

3台上台不了，$33百佳卡就ok嘅夠平

鴨記有Your mobile$130/78gb

想問下無限plan嚟講mo+算唔算抵用，不過要簽兩年約
因為自由鳥加價加太多，想轉會

因為去得直銷，就轉萬能卡，街上買呢，同台csl 都大把選擇，大家都係格價至上，除咗好似現代大眾開心呢類伏卡，csl 都係大同少異，收到就收到，收唔到呢.....一定收唔到！咁用返hemat做參考，都仲有班用落嚟唔捨得走嘅。

即係3仔冇分別
個價即係以前嘅sales價

其實除非要esim ，否則真係睇唔到用clubsim 養號平喺邊！$28個月任打而可以mnp嘅儲值卡，幾個台都有而且clubsim當上台要交個人資料，要走都無咁方便。可以雙卡嘅話，通話低用量hello高用量萬能，clubsim只限齋養唔用先至係養號神器。

想請教下，mnp去萬能，join左8+4，用完8gb，我想開99元無限，但按極code都無反應，我見fb同網站都話可以自行申請。到底係咪無得申請？

好似要cancel舊plan先俾開新plan

感謝！

我想養一個香港電話號碼
用黎收 sms 短訊 , 但人在英國要漫遊
長養既要年咭 + 方便充值

係咪是但一張都有漫遊架？

LUCKY唔肯定
自己入去佢facebook check返佢啲comment啦
萬 hello都正常ok可以roaming收sms

想問3萬能卡(中港澳台)
可唔可以用本地數據plan
見佢個網只有漫遊plan

都寫明中港澳台,你話呢

想問下用大灣區數據卡可唔可以喺香港上網？

要問下林奠香港屬唔屬於大灣區

屬於

有邊間可以有儲值卡 + esim服務? Clubsim 只係2簡1? 冇得同esim share data用?

有邊隻可以喺香港上網既年卡係用大陸ip

冇得同一個電話no幾部機share啦

分開2張sim 會唔會收唔到msg? esim用黎比手錶用

我啱啱搞咗 要收$200手續費
上一代寧願俾錢都唔肯麻煩

三月到期決定之後轉 萬年卡+sosim 通話+data
見到Hello好似麻煩啲
有冇人知萬年卡通話點計先最抵

Btw sosim 真心好屌

咩叫好屌

請問下自由鳥（數據有效期至2月20號）想轉去smartone ，網上申請既話揀合約生效日期係2月21號？
咁洗唔洗係自由鳥揀返終止服務（因為佢話冇得用返個number）

更係早幾日好過遲啦
17號啦

唔該巴打

唔使終止你早幾日轉走佢嗰邊知道
唔會再扣你下個月月費

點解兩個月前屋企人買咗張百佳卡用到而家都可以用數據睇YouTube
照計佢嗰啲社交數據應該淨係可以WhatsApp果幾個

普通數據黎

但係睇YouTube都好快喎
128kb? 唔似
我睇返訊息佢又唔知話叫我享受咩50gb

42mbps

原來本地數據50gb唔係開卡一個月就cut 咩

不如google sheet 加多頁講SIM plan specifications
例如邊啲有MNP, eSIM

原來你未死見 你咁耐都冇開post

萬能$90 mnp = $10+110。入code增值後送1000分鐘，唔夠可以開$65一年通話plan

夠，仲有淨

仆街3台撞正新年假到期，自由鳥唔做mnp
咩卡用住先好，未揀到上咩台

由3台轉走？截數日同合約到期日係幾時？

係，2月13

邊張年卡養no.有esim?
用緊自由鳥月費$50養no.好貴

我張3萬能卡mnp，
以前上台個時登記人用了我媽個名，

我而家張萬能卡用到，
但有冇得轉返用我個名做登記人？

如果你截數日同合約到期日一樣係13日，你要問下3台係咪可以現在轉走，因為理論上你1月13日截數係交最後一期錢即係應該已經俾哂錢

萬能卡係儲值卡，無話跟邊個人名。只要唔好整唔見大卡就得

3同豐澤出新咭

Haha sim?

一早block咗
原來佢改咗名

封鎖“五毛pr狗有限公司” 現代移動係垃圾 各卡價錢表 clubsim補充資料

建議樓主下次開po整個建議封鎖名單
五毛pr狗有限公司=平壤黑人
大家入link block佢

人地生癌拎唔出錢醫，佢笑

上幾個post佢問完又問 又做伸手黨 都發起block佢

clubsim補充資料
第一個月焗俾$58組合，然後停自續，第一個月組合完咗後，張卡有12個月保留期，呢段時間只可收短訊，保留期完結前，必須購買一個組合，去延續張卡，現時最平嘅係$6短訊組合，可用一個月。假設你於保留期後購買呢個組合一次，組合有效一個月，到期後再重新計算一年保留期，如此類推。留意clubsim唔會話你知保留期幾時到期，必須自己計，並到時到候醒目地買一次服務組合。而且養號期間，只有接收短訊，就算$6短訊組合，都只不過發短訊用途
可唔可以pin

3HK年卡

「在手機上按##107# 再打出,之後會收到SMS, 可查詢數據和餘額，到期日」

明明傾咗好多公司/手提電，但仲係停留喺某個分鐘。好奇怪.....

有
正正係用volte plan only

HK MOBILE 有人成功MNP

valuegb如果想增值返d數據有咩方法係最平？想keep返個號碼其實係咪應該出多張用雙卡最化算...

儲值卡永遠增值先至係食水最深，無方法平過買新卡。想keep號碼就考慮搵一張可以平養嘅卡跳走佢。

其實我張卡仲有半年先到期，暫時係咪可以買多張新嘅數據卡頂住先？iphone好似支援雙卡？

iPhone 部分支援雙實，部分係1e1實，要睇咩型號。舊卡想keep咪到期前慢慢搵間啱心水嘅轉，數據梗係即買新卡開心使用啦！

3 萬能卡去門市攪到轉number ？

多謝哂巴打解答

咁咪啱，買咗volte plan, 如果你係用volte 通話就唔會扣分鍾

一分鐘都未扣過

唔怪得成日有人覆左但襟入黎又唔見有

港版xs, se2, 12 mini係esim,其他實體sim

轉3萬能必須到食蕉中心搞
香港亞洲電訊有限公司
銅鑼灣糖街 2~8 號樂聲大廈地下 19 A-C 舖
中環德輔道中 21-23 號歐陸貿易中心地下 Z1A 號舖
旺角旺角道 38-44 號龍旺大廈地下 1A 號舖
荃灣登發街 4-6 嘉新大廈號地下 H1 號舖
元朗擊壤路 14-18 號崇德樓地下 A 舖

有冇方法開埋同一號碼 esim?

冇esim

人渣改左名叫“油頭義士”, 樓主點解唔pin

封鎖“油頭義士” 現代移動係垃圾 各卡價錢表 clubsim補充資料

建議樓主下次開po整個建議封鎖名單
油頭義士=五毛pr狗有限公司=平壤黑人
人渣成日改名
大家入link block佢

人地生癌拎唔出錢醫，佢笑

上幾個post佢問完又問 又做伸手黨 都發起block佢

clubsim補充資料
第一個月焗俾$58組合，然後停自續，第一個月組合完咗後，張卡有12個月保留期，呢段時間只可收短訊，保留期完結前，必須購買一個組合，去延續張卡，現時最平嘅係$6短訊組合，可用一個月。假設你於保留期後購買呢個組合一次，組合有效一個月，到期後再重新計算一年保留期，如此類推。留意clubsim唔會話你知保留期幾時到期，必須自己計，並到時到候醒目地買一次服務組合。而且養號期間，只有接收短訊，就算$6短訊組合，都只不過發短訊用途
可唔可以pin

你真係好撚得閒日日瞓係屋企乜都唔做？
喺街笑到我仆街

你呢種冚家剷真係同情唔落
咁多年勁多人真心比建議你你就屌返人
人哋叫你減肥你又話冇用

笑柒你真係基本盤

3果張MNP萬年卡
到期幾多日之內要增值？

有冇儲值卡可以帶埋number過去
用緊csl

lucky 和imc 可以假期做
不過 收得唔太好

5/2/2021自由鳥到期 聽日去轉3萬夠唔夠時間呢

勉強夠

Thank you

自己睇 #1
睇下邊啲卡支援MNP

on99搞電話卡實名

政府準備推電話實名制

此POST的末日

block 左十世
唔怪之得點解有人死唔斷氣, 同一個問題問完又問
原來又係呢條撚樣, 下次真係唔該置頂or pin 左佢

垃撚圾正苦冇嘢搵嘢嚟搞

sosim先出咗冇耐

電話卡實名 咪焗你上台無多卡?

電話卡舖係咪close得

3張limit

鴨記末日

電話卡舖收得工
根本冇得幾百張咁買prepaid card再潛靚no
加埋增值券根本冇肉食

電話卡舖 即時成堆死貨

最後一個post

佢哋應該第一批要反對囉
外遊卡已經無得做
而家仲要搞呢壇等於收佢哋皮

同台登記3個號碼
當,A B C 三張卡登記, A卡數據用完
我可唔可以用A 卡去換D 卡呢?
咁就B C D 卡

反對又點 大家都知係假諮詢 仲要無咗立會
唯有同佢哋講 繼續信政府 唔怕

要去舖頭void咗A個登記先得

其實就好簡單姐.
係個Database 減1個舊號碼 加1個新號碼

次次都去一轉已經死得啦

何況最大問題根本唔係呢度

代表要增加成本,肯定有電訊商唔做

如果下下要門市搞 咪仆街

選擇會少左好多仲要得3張limit

最終改號碼要收錢

唔一定,掃QR code搞個網站都得

會唔會掉錢搞database處理sim卡 又一回事

每人限3張重要登記
我估佢會出招登記要牌只比大鋪做細鋪唔比做

［鴨記MOLA］港府突襲推電話卡實名登記 重點：出卡須身份證 每人限3張

年卡仲有無得用？

變相迫人上番台同搞鳩全香港sim卡檔
點解個垃圾正苦可以做親啲乜都咁搞屎棍
係呢個地方生存好撚攰真係

最尾焗上台？

賣電話卡都搞發牌

搞個apps做認證，掃code，掃面，影身份證上載，係要成本投資。其實要做嘅，就算取消認證都一樣可以喺apps搞，參考clubsim做法，加多個主動放棄號碼，不過到時club都只可以最多三個號碼了。可能直情用大陸現成做法，大陸寫嘅apps同程式，個人資料送中先！

坊間有唔少都係四大電訊商副線品牌，唔排除會摺一部分，之後上台加價

肯定加上台價

焗上台就未必，最多焗增值，電訊商呢樣舉腳贊成！

so sad

到時班電訊商一定合謀加價 500蚊上網plan硬住屌

又係時候提返以前支那點做

2010 要記名，不過有法律罅用公司名出卡
2015／2016 ban咗公司名出卡，要用個人名記名
2019 要scan埋樣去database

今日班objects話
只會要你名同埋ID no，絕對唔會好似支那咁要曬你啲個人資料

紅字係重點
搵鬼信咩

今次電訊商點都贏

見So sim 早幾日做半價
Epc 班牙叔幾十張咁買

直頭唔做，迫返d人用月費plan

都幾大機會

咁即係sosim收到wind?

大家要相信誠哥就世界

誠哥無死錯人

誠哥不嬲走得最前

唔似啦.
儲值卡賣咁平 都有錢賺 唔會唔做.
如果佢唔做儲值卡 咁我咪cut 晒D 太空卡. 用一張share 數據比另外兩部手機就算

利申: 1張月費上台 , 2張太空卡上網

你冇需要三張卡咪得
但有需要既咪迫住開三個台plan囉
重賺得多

我保留太空卡個wtsapp TG number就可以了

我都幾相信到時大空卡既價錢會同月費plan相若

cmhk出iPhone一個用幾錢？

依家太空卡價錢. 100GB 先$150-160 左右用1年.
用晒掉左佢買張新卡就得 又平又方便

我啱啱先整左luckysim 18個月
唔知有冇影響

想知之前上台嘅號碼mnp去萬能，閪佬當唔當名已實？

其實而家 mnp 3萬卡 都要俾個人資料
名 ID 號碼 etc... 算唔算叫登記左人名？

同問

依家用緊儲值卡嘅，無論轉之前有無上台，呢一刻唔應該有任何個人資料，只靠大卡套證明，實乜鬼咗名，之後新例肯定要重新實名！

prepaid card唔駛

準備想轉lucky sim,其實本身都要俾個人資料，請問係咪同之前無分別？

hello 卡又贏

上台>prepaid
vs
prepaid>prepaid

而家3 "無限" $138定$168一個月
電訊商賺多幾多，重會同你攪太空卡?

win what

但係去「手機直銷中心」搞手續時，職員要求出示身份證同埋有填到 名/ ID No. 果d資料架wo

其實有客有市，自然有供應。只要第時如果真係用apps實名，個程序滿3張就有取代舊卡機制，或是到期後停卡有小段保留期就自動取消記錄，咁咪可以繼續玩卡囉，係睇啲電訊商到時取態。大家繼續用，自然推動電訊商保留產品！

我平均一個月用20GB數據左右
100GB 夠我用5個月
姐係平均一個月成本都係$32

而家3 "無限" $138定$168一個月
呃錢

呢set data係用嚟甩你原先個登記

呢家太空卡要實名？ 岩岩睇新聞好似睇到，定我睇錯

做緊咨詢，但急推勢在必行！

諮詢=無諮詢
屌你老母林鄭月娥

係 100%推硬

佢哋嘅議價能力=0

轉晒做esim 搞係咪得

年卡末日
要捱貴plan?

都唔會既

isp 都係用唔盡個bandwidth 先會攞出黎平賣

年卡上網個價錢唔會貴得去邊

最麻煩係要實名，無得隨時買個太空number 申請d 無謂野

得三張喎
用晒data焗用增值卷

每個isp 三張，最多咪用晒就取消再登記過

想問係咪年卡果項 個有效期先係365
上面果D都係月計

mnp儲值卡，
要留低大卡下次轉其他台用。

如果紅色斜線部份，
其他sim框框唔見了，
有冇影響？

無, 有大卡就轉到
如果係自由鳥/CLUB SIM 果D網上MNP, 用細卡收到SMS就轉到台

呢張卡背咪有齊需要嘅卡號囉，根本唔需要擔心乜。

無人理

唔洗
唔好係apps㩒中止服務
㩒左就會冇左個number

自動轉帳可以係app取消

喺食蕉中心MNP咗呢張年卡（$150）
平3hk年卡小小
唔知有冇伏？

14頁有人討論過，
食蕉中心自己出，
無咩特別

係想知增值係買Hemat券定任何CSL券都增得
同埋増值完又延長幾多日

張相咪講咗要指定hemat券囉

而家儲值卡 係咪基本上 全部廢曬 要迫你上台實名？

2月5日完plan趕唔趕得切mnp

btw 養number 加一個月講200分鐘電話 係咪轉去lucky好過hello呢

希望遲d有方法，將電訊商出既儲值卡，做返實名

第一次入po 有野想請教咁多位
用緊lucky SIM card 540日plan 張卡22年先到期 但係data同分鍾都就黎用完 買左3張100蚊卡 打算增值 打 *116*233*# 就比左個msg我講

「對不起，我們不能確認你的申請，請檢查儲值卡帳戶內之餘額或到期日。提提你，若要申請另一個通行證，你必須待現有通行證到期後才能申請。」

咁係咪我未完540日限期都冇可能增到值有冇師兄可以教下我點可做

之前用valuegb喺我果區收得極差，諗住試吓3hk年卡大家點睇？或者有冇更加抵嘅推介

嘩，你真係要聽日即刻去搞喎，另外過每月200分鐘，hello要$6-$12一個月，視乎與手提定固網聯話，咁萬能VoLTE plan$65一年任打4G通話，12000分鐘3G通話，會唔會仲抵啲？

Helppp

推

正常儲值卡排尾隊，有啲去到11點先開到，舊卡有無訊號先，如果都無就應該做緊嘢喇。晏啲你再試吓新卡嗰邊熄一熄機好，轉一轉飛行模式都好，再開返可能開始有信號。

係唔係要取消咗依家個540日plan先可以再申請新plan？你去lucky sim 個 Facebook sent message 問吓佢啦

求其打個電話試下？

仲未effective

舊卡冇no service 了
新卡依家都冇

打唔出no service

熄咗再開得唔得？

最後拎唔拎得返個電話number

得咗! 愛死你

拎返了！！！
個電話十幾年唔拎番會喊死

新卡有返定舊卡有返

新卡
開心使用中

唔見左張大卡仲可唔可以轉台

如果想無限飛線，係咪最平都係hello每月15蚊+basic plan

仲有成年，宜家開卡夠時間有突

電話卡同esim 唔同number 可唔可以收到同一WhatsApp？

好似冇儲值卡開到esim?

冇問題
activate用邊個no就只會收嗰個no

推一推唔好意思

So sim

如果每個月都用幾十GB就抵用,如果用量少就唔抵

佢話試吓嘛

thanks!我一個月應該用10GB用邊張好

去度睇邊張年卡抵就邊張 都係6-70GB左右 用完先再轉

想問下3萬能咭有無得申請飛線?, 有既話係點申請?
係佢個網搵唔到相關資料

想問問
係咪無一張儲值卡可以出esim 嚟用落apple watch ？

唔係平好多咩?
連埋70GB $150喎

你直接 **21*xxxxxxxx# 就得啦
飛完咪換另一張sim卡
再搵第二個電話打去睇下係咪成功

唔該晒巴打, 係官網都搵唔到

飛線個個電話都係直接 **21* 就可以
除非個plan無得飛線

原來係咁因為我下禮拜先完約轉plan
到時再試, 唔該晒巴打

下年就$248啦

mnp加數據嚟講第一年好抵喎
第二年再補張年卡就ok？

過冷河要幾多耐

萬能卡順序係入卡-增值-開plan?

有無人用緊csl個21mb plan
係咪真係無限21mb

e張有冇抵用分鐘plan?

唯一唔好就係無抵嘅分鐘plan volte都係要扣分鐘
傾得多電話就3萬加年卡

同問x2
就黎用晒data

唔當

3萬無登記個人資料，只不過原本月費嘅，做mnp 時用身份證副本俾原台辨別身份，原台先可以放你走！呢個係mnp 標準程序，只要原台係月費就要俾，新台係儲值卡係無必要留個人資料。至於儲值卡，就係大卡套去辨別卡主，所以3萬張大卡套千萬唔好唔見！

有冇純傾電話plan, 上佢個網都搵唔到呢個儲值卡

5G 儲值卡 係咪得支那移動張MySim？
想出張做live 要upload 大啲同穩定啲 有冇好推介

SoSim 50GB 只限Social Media流量

想問吓如果clubsim轉咗esim, 跟住我想data用萬年 係應該點set?

有冇人教吓
用緊iPhone 12 Mini

data set萬年 通話set club

好 謝謝

單卡 定雙卡

單卡 iPhone SE

有LUCKYSIM 萬年 3台138 21mb 無限
其實第一頁有寫 自己睇下

邊間網上店買年卡最平?

想買ValuGB, 粉萬或鴨

hemat 錯code比人lock左卡
係咪去直銷中心門市搞

是，帶張增值券去，冇嘅可能叫你買

我轉左hello啦，但用緊部電話無得雙卡 黎緊一個月要諗下點解決data問題，定索性換電話

一係雙機，搵部舊機只通話，一係雙卡機，即買機即享受用雙卡嘅樂趣！唔好嘥咗張咁難得嘅hello！

11pm - 7am 任用系點count

想要年卡 只係有數據就夠
Your Mobile同ABC Mobile係咪最抵玩
想問可以係邊間可以買到

萬能卡，有冇得幫屋企人去轉？

麻煩各位巴打
想幫老母買張儲值卡 少打電話 多數都係煲劇
有咩推介
佢老人家唔係好識電子野 方便一插即用就最好

so sim啦 落附近百佳就有
33蚊日煲夜煲

下月轉more mobile
我不入地獄，誰入地獄

等報告

CSL 續約offer 266$ 全包115gb 5G

2邊都叫我問對家

club sim $28可唔可以去外國收sms??

求請教
依家我岩岩轉台去3萬能卡 但通話有問題60秒自動cut線 之前呢個number未轉台前都試過60秒自動cut線 有冇ching 知咩問題

我另一張3萬能卡都冇事

就算唔俾$28，現時無plan行緊，只仍於保留期內，就剩係可以收sms，包括漫遊期間。

姐係$28已經有漫遊？

$28只係本地通話，clubsim本身就係一張漫遊卡，全球只要收到訊號，收短訊就係免費。

感謝

幾$

點整，分享下

新手請問，3hk 3月初到期，想用mnp
我依加每月用20gb左右，想問係咪首先買3黑萬，再拎ID copy去旺角登記
係咪都會到期果日自動轉？同埋黑萬唔包上網？做到以前咁，平均每月幾$？要上網，留言，sms同通話分鐘，麻煩大家

國際萬能咭

儲值咭有效至28/02/2021 23:59 (香港時間)

計劃到期日: 24/03/2021 00:00 (香港時間)

我張卡係MNP 卡

想問問我張卡是咪用到 2月底就唔可以用，定係可以用到計劃到期日呢

如果我 3月尾增值，個儲值卡有效期是咪由增值果日開始計過呢

thx

單卡機？
3hk轉3萬要過冷河

3轉3要過冷河，萬能留言信箱$5/30日

2月尾，想繼續用二月尾前增值

如果等3月尾先增就RAP

係， 請問幾耐？唔該

係咪每樣嘢都要自己mark住到時到候續？無得每樣一次買一件？
3萬 係咪再另外再買gb

單卡咩都用唔到，建議換機

急用就轉hemat 3個月嘅plan，都係食蕉度搞

唔該晒巴打

唔想專程出鴨記淨係買張卡,有冇網店推介???

有冇邊張年卡月卡收得好又夠快？
買左張happy 222gb 年卡成日收唔到
仲要得4g 唔係lte
誠哥個張33 蚊都好似慢慢地

我有一張sosim用嚟做hotspot燒data
冇多餘sim位畀佢 仲有部Notebook要顧
請問張sosim種喺邊好
sosim有冇取代品
多謝

信號好壞視乎你活動嘅區域，去鴨寮街執幾款平卡試下咩台最啱你

出咗名，買happy會unhappy
Btw 4G=LTE

4G唔等如LTE
理論值4G係快啲

原來係咁

VoLTE 要買埋Data plan先用到，係咪開最平個8 GBplan都夠哂？

邊個話要買埋data plan

唔使咁好
以為無data plan行唔到VoLTE

唔好以為
自己去睇下儲值卡個網睇下包唔包VoLTE

想問係咪一開頭係club sim mnp 個number去萬年買佢呢個$65plan 之後再出去買其他顏色既萬年卡就得

想開張新卡比work-phone. number是但就得 唔洗MNP

係咪屌張年卡（鴨聊佳50gb)最好？

3萬 VoLTE Plan 有咩實際用途？

主要因為4G任打，高通話用量再配合雙卡運作，夠彈性兼運作成本最低。

係咪加左先可以通話中上網？

通話照扣分鐘定係數據？

唔加咪照扣分鐘/$囉，話明任打就乜都唔會扣，另有12000分鐘俾你3G通話。通話中上網就要同時有數據plan行緊先得。

有冇人買過鴨聊佳年卡?

係咪每年増值就可以keep住個號碼?

中移動㗎 唔好啦

有咩好介紹？ 做work-phone

3萬入palm phone
得2G

LUCKY SIM? 話用CSL網絡

how about 激年卡(SMT網絡)?
SMT好似信心保證?

本身有最基本8gb
但通話中就上唔到網

應該係dual sims 問題

求其啦,你都係用黎WORK PHONE姐
4G都夠應付啦

想問吓3萬卡 50gb橙卡同56gb黃卡 除咗差嗰6gb外係咪無分別？

上網嚟講都算快算高速

3萬年卡又要計社交網站 Workphone唔會用到...

可能激年卡/Lucky sim 算

你唔介意中移嘅話鴨聊佳係ok嘅
激可以一戰
lucky我個人覺得有啲慢

不過都係嗰句
你要自己試左先知邊張適合你
每區啲位信號都唔同

最近開始用sosim
想問個預設pin係乜？
我用sms嗰個密碼好似唔啱
依家想set pin lock都set唔到
同埋如果3次都打錯可以點解返鎖？

其實依家有咩plan 值得上？

我so far 用左咁耐最抵都係138 3仔無限5mbps
夠睇youtube 任用

3HK應該係8888

有人上左台 話跟plan 到期日

138夠買4張sosim睇到嘔

雙卡機又話者
單卡咪又係上台月呢人plan
btw sosim 卡配咩卡講電話最好

視乎每月講幾多分鐘，中高都係萬能VoLTE無得輸，低用量只係hello仲有少少着數

另$28任打就好多品牌儲值卡都有，但有萬能任打，除非出入地點同3仔超唔夾囉

高通話量就3萬volte
低量 hello

Cls
原本定左日子11號轉lucky
轉能到依家都未轉好
15號3台截數
有焗比多一個月
Lucky果邊實際幾時轉又問唔到

ching,我有親戚用緊lucky話唔好用,佢仲要租用csl.網,速度慢過鴨聊佳卡

我電話冧把轉去lucky啫
數據我買左激年卡

原本3台14號到期
去灣仔交哂資料佢打黎話14號假期轉唔到
咁我提早11號轉
轉到冇哂影

我唔知你幾時交資料，但我地一個前已收哂通知12至16號轉唔到，唔好收客呢幾日轉，系統亦都block左呢幾日入唔到資料的

#利申 #代理店

睇返資料我係1月3號買卡
果陣同佢講話2月14號轉
之後確係收到電話 話徦期轉唔到
佢都有同我講話過唔到系統

1月7號打返比佢同佢講話11號轉
佢話ok
到依家就jam左係度

尋日都有可能check到，今日就無計了

唉 硬食多300蚊3台6gb

想買10 gb年卡
上網睇鴨聊佳同lucky sim都係$45
邊張好

徦期後我應該聯絡返賣卡果條友
定直接打去lucky?

鴨聊佳好d

利申:用左鴨聊佳70gb灰鴨1年卡有半年,好滿意

賣卡鋪

岩岩開張sosim用，應該係50+50?
但佢只顯示社交有數據
但我又用到黎上連登

30日 /本地數據/FUP:50GB
30-Day Local Data/ FUP:50GB

眼殘，用開年卡冇留意分開計，thx

我用三萬能卡幾好用

準備去英國打算轉用LUCKY SIM養住個NUMBER,但如果SIM 卡實名制對轉左台去LUCKY SIM有無影響?

有，唯一冇影響係上台客戶

請問會有咩影響?如果我用3年PLAN,中途實行實名制,咁我個PLAN即刻會終止?

仲係討論階段，言之尚早，宜家冇人知有咩影響
可能到時親身去電訊商搞實名手續，比手續費掛

唔該有冇儲值卡support Apple Watch LTE?

想問下本身用緊3hk 月費計劃，係唔係
唔可以直接去直銷轉做3萬年卡

明天轉3萬 請問係咪要開通咗先增值

本身用緊HKBN 5gb 42mbps plan $138
續約offer我12gb 4.5g $116
點睇

未開通點增值

太貴不了，儲值卡好過

我唔識 第一次用

唔開通又點增值

冇八達通點增值
咁會唔會易明啲

yes, 過冷河

係咪$90 lucky最易搞？

呢個post 2樓咪有地址囉

Hello 咁多位巴打，新手單卡機中移到期，平時每個月用開20g data 同埋中用量通話分鐘，想用返自己number ，所以想問下點玩最抵？

只能mnp去3萬黑plan+$65 volte plan 、

或hemat 、

或續約

感謝巴打，一陣轉埋佢

所以三萬先係我最終目標，但我要過冷河，但又唔想換雙卡機，所以得hemat揀

So sim 係咪 抽靚號碼 最佳選擇

你過冷河其實club/birdie都可以
用app搞掂哂所有手續
用完一個月就走

純粹建議 以方便快捷為首

lm

3 上台plan 29/5完約 想問最早幾時可以做MNP?

其實而家啲新電話成日都冇2個sim card slots,
真係好難再玩1張data 1張通話

30日前

highend好多玩返3揀2
6series堆middlelow暫時都仲肯做3slots

咁撚煩我去luckysim算唔該各位

本身csl mnp去Hello 卡 得唔得架

過冷河

仲諗住轉用lucky
好似最抵
早d交資料會唔會好d

之前話sosim遲啲可以「吸」你依家用緊個號碼入去，依家有未？

想問下我而家開左張黑萬用黎當WiFi上網睇劇，係咪每個月買新卡好過增值卷？

同埋我係上網買55蚊寄到屋企，請問係咪正常價？thxxxx

其實冇講過呢張咭會有mnp 唔知邊個人鳩噏出嚟

想買張卡比部tab s7+想網等部電話唔洗share data, 最掂係咪sosim?

本身用緊30gb 5gb, 平時用量大約80gb

雙卡用緊3萬同Sosim
每個月換卡好頭痕

增值咪得

一張卡上緊網 另一張卡會唔會收唔到電話？
用緊iphone 12 pro maz

可

你意思係用緊卡1打電話 卡2會用唔到data?

都未立法.
立完法仲有1年時間
最快要2022年5-6月

年尾開始新卡／MNP開始要記名
舊卡先係可以等到下年年中

都未立法. 咁快放風?

搭地鐵成撚日LOAD 唔撚到仲要唔知點check淨係幾多數據
happy係咪即係垃圾csl? 有咩年卡好用

Valuege 或鴨聊佳上網快

唉黎緊上台就到期
唔想再用上台貴plan
耐何部電話得一個卡槽

3萬

平時Hellosim用Voucher增值$20會送$10增值額。

我見宜家佢個網Support信用卡，TNG同AlipayHK增值。係咪都有同等既bonus?

有同等既bonus就唔使下下去買Voucher咁煩。

上網買code $19,有幾煩

今日開始用萬能 插咗卡仲未收到 有冇人知大約幾點先會收到？

接近中午

唔知你搭車洗唔洗錢，hello 摸門釘二次就幾十蚊車錢
萬能$90 夠開VOLTE 玩一年，自己諗

有萬能$90 mnp 已經好夠，洗撚去乞佛咩
利申：2張佛

有報告話官網增，都有bonus送

用緊3萬8gb plan,想買多張50gb年卡係咪買鴨聊佳最抵

想問下 CSL年卡邊張最好?
ABC/Lucky/MoreMobile/HK Mobile

想問下clubsim月費過左期想轉走係咪只要號碼仲係度都唔駛買其他組合?
今日去3萬個人話我另一邊都要比月費先得

想問sosim $33開新卡同比多$33開多30日data有咩分別?
係咪除左11pm-7am個任用data就冇?

你張卡仲有無信號先？有即係保留期，停月費一年內隨時轉得，同新台申請時當月費咁轉，即係交身分證副本就得。至於食蕉個說法係頭盔嚟。

From 50gb up to 60

即係如果我一個月50GB 都夠用就一次過入定錢落去等佢慢慢扣就得

如果少講電話, 每月平均用6GB, 係唔係直接轉萬年卡or lucky sim最抵玩?
ps. 用緊支移動

ps一年得2000通話分鐘,建議用完個70GB就轉3萬,佢d增值plan唔抵

多謝回覆,
係唔係去直銷中心叫佢幫我轉HK MOBILE呢個PLAN, 用完70GB後要再去直銷中心轉萬年卡or lucky sim?
未試過用儲值卡, 有啲複雜, 好驚唔見咗個NUMBER
BTW. 萬年卡好過 lucky sim?

單卡嚟講增值抵過轉3萬wor
旋轉網賣$78有130儲值額，若一年後都係呢個價

sosim有冇得33蚊咁逐次逐次增值？

sorly唔知價
咁係幾抵 唔玩雙卡都得

每月用15-20gb
之前用3 4.5g全速 二百幾蚊一個月
而家約滿咗用緊自由鳥過冷河 又貴又唔夠用

唔鐘意用csl 生活圈收唔到
有無推介？
利申：9成時間用social media

有邊隻數據年卡有esim?

點解唔每個月開新咭

屌 頭先入百佳買卡 個阿姐話宜家唔賣 佢仲話全線都無

唔撚係下話

仲叫我值都咪撚增

咁sosim 即係可能收皮

最新應該3有剩係data esim 365蚊120 gb

有6張存貨

好貴，120激未必用得晒
咁養no.年卡有冇esim

有冇ching用緊Lucky sim 42mbps
感覺如何

剛去完樓下taste，大把貨任買！

下阿姐唔想做咋間間百佳都大量sosim 宣傳

岩岩去完mk 3實q 中心搞3 白卡
個呀叔勁快手 比完錢
淨係比左張卡 同儲值劵
一d 文件野都無比我如果佢轉錯number 咪大鑊

唔知喎咁就 恰鳩我毒撚？

去第二間問下啦

張form你冇影相咩我舊年轉果陣填晒form之後佢叫我影低張form wo

荃灣賓賓仲hea

唔會轉錯no
最多fail啫
tel no同埋ICCID要match嘛

想開多個number 黎做野用
齋飛線
有無邊張卡飛線最抵?

爬左文
係咪好似係萬能卡最抵
因為我飛完線都會用第個電話覆機

有無巴打用hemat今日上唔到網？
明明3G滿格但上唔到

請問各位師兄 有冇用過more卡？ 有冇伏？

睇樓主置頂

國際慢能卡
最近成日download 得1mbps

買儲值卡嚟飛線？點飛法？即係張儲值卡唔聽電話，但飛去另一號碼？咁一樣照計錢喎，仲兩個號碼兩邊都計錢！點解要飛線而唔聽？

pre month幾多分鐘先
多嘅梗係搵張15蚊任飛嘅卡㗎啦

少 極少, 志在開多個number

因為預左唔係日日都有call, 又懶得袋多個電話

極少用都係hello計落成本最低

Hello 好似係半年增值renew 一次

其實想問下 萬能黑卡 用唔用到黎飛線
我上網搵唔到點收費

都係**21*
逐分鐘計
不過燒送嘅分鐘先

之後就再增值再送?

岩岩買左張，重有阿姐企係到做 Promote 添

如果要打個電話去英國(100分鐘) 最平係買邊張卡?

應該係去啲idd 供應商開戶口打，或是買佢哋啲IDD卡嚟打，細公司永遠最平最抵打。

想問吓如果想mnp去lucky sim / 3萬能，有冇用家分享邊間好啲

Abc $98 idd卡， 深水埗賣$45
$0.25一分鐘打英國固網電話
利申：用緊

睇你喺邊區用多同埋嗰度收得好唔好同速度如何
我兩張都有用
公司嚟講就lucky收得好啲
屋企就兩張都無問題

明白
想問多條問題
想幫兩老都轉埋，但keep phone no.到時幫佢地增值，係睇張卡有效期定plan有效期前增，定其實一樣日子
同埋係咪要30日前先可以搞轉台，定半年前/早幾個月整定手續都ok
麻煩晒大家

卡有效期前

以我所知好似要7-10個工作天(呢個我都唔肯定，等其他師兄補充)

我嗰陣轉去3萬就預咗5個工作天

一般都係30日
lucky90日
IMC更長
不過兩間都係MVNO要睇定啲

mvno 始終係分銷，如果無錢找網絡商條數，就可以俾人收佢皮，不過幸好ofca 有指引，佢哋就算執笠都唔會無咗個號碼，但風險一定高啲，選擇時自定風險了。

之前MNP去華龍卡,

E家想MNP去3萬能卡,
但無了張大卡,

係唔係做MNP唔到?

華龍卡好似銅鑼灣有門市，最好就係落銅鑼灣食蕉睇吓細卡做唔做，唔做咪踩上信京補卡，補完再去食蕉搞埋MNP。

或者你經開任何食蕉門市，問定肯唔肯做先，根據往績，有少量成功報告，最好親身試咗先。

請問邊到買3萬能卡增值卷平啲

主卡Hello加張3萬最低用？

屌你happy 卡真係好撚廢
地鐵例牌load 空氣 但仲有200gb
想問下有咩數據卡收得好地鐵

ValueGB

mnp 去左lucky, 速度普普通通,但睇youtube片都夠既
行山始終係csl network多D地方收到

早排開左張sosim用哂啲data,
依家想佢過期前拎黎做純keep 電話號碼工作用
想問有冇得取消佢預設上網個啲plan, 淨加65蚊 volte玩一年
張卡暫時0蚊，唔敢入錢住怕一入佢自動幫我續data plan
有冇巴絲知點取消佢預設個plan
然後淨keep號碼，Thanks

利申：*127*735# 話可以取消但冇反應連sms都冇，唔知關唔關冇錢事

好似739 唔肯定
google有答案

行山睇地區，以前係csl 投資先，3G時代熱門如西貢石屋山/海下都收到，4G時代就由cmhk全面進攻，絕大部份基站由佢帶頭，而且唔隔涉都唔起，今年佢哋攞埋2G/3G啲舊頻，基本上佢已經殺晒了。係可悲嘅事，但其他電訊商根本無意投資落郊區，見有人起咪搭順風車租位，但有時無位而且cmhk聞說唔會收得佢哋平。

想問下如果smt要轉名再過檔萬卡嘅話
去食蕉中心轉係咪唔洗錢？

追過post話可以搵超譯
但唔知轉名又洗唔洗錢
淨係知要本人去

SMT上台，再轉3萬？

SMT上台登記條友，去攪張3萬已經甩左佢名，唔洗再轉咩名

如果登記人唔想出現，全網上攪轉去儲值卡，可以去IMC，或者經超驛轉LUCKY SIM

超驛轉3萬，好似要親自己去舖頭攪
但轉LUCKY SIM，上網就OK

你夾住而家登記個人落食蕉攪就乜轉名費都冇啦

黎緊想轉儲值卡
希望每月有10GB +1000分鐘通話，要帶號碼
係咪得萬卡做到
可雙sim

主號mnp去萬能 Volte plan
Data卡就鴨寮街穩張抵嘅年卡就得（more mobile/ happy 以外）

好多人話3台已經比sosim玩壞
唔係萬卡60g加50g個個都唔錯
csl又load空氣
smartone(ValueGB最高50GB)
最後得返中移動（鴨聊佳 120 GB）

入手so sim試機
新卡將軍澳市區唔過5Mpbs
萬用卡係咪同樣情況

sosim垃圾中垃圾

如果一定要用3台網絡

一個月用50GB 係咪用SoSIM最好？

高通話：3萬
低就HK mobile，但mnp限死70GB

想問問萬年卡是咪 down 左
我上唔到網，襟 ##107# 都收唔到 sms

如果我轉儲值卡連MNP
之後想上返台
係咪帶返張卡去大台e.g csl要轉就ok
洗唔洗有咩證明？

show大卡就得
唔好唔見張大卡唔係會好撚麻煩

巴打請教多1樣野
打算用雙sim
其中一張萬能卡
8GB 本地數據 + 4GB 社交媒體數據$65
365日 通話$65
總共＄130 用一年？
我洗唔洗再增值先可以用足一年？
我見佢咁寫
有效期2 (啓用後)180日
好驚做錯野比人收號碼

用緊SOSIM差唔多一個月
打算#107#諗住CHECK下用剩幾多
都係顯示50GB既?

冇得check

要
但你入$50或以上佢都加左365日
同埋通話唔多既話唔駛買分鐘
增值果陣已經送左啲分鐘

nmp Lucky 定萬能好啲

要
不過張咭入面餘額唔夠開任何plan
你要餵咗張咭食劵餵夠數先開plan
餵完之後有效期就會變360日=差唔多可以用足

本身人仔台想轉年卡mnp
上網睇smt既valuegb冇得帶號轉台
我都算大洗一個月要7gb左右
而家唔知轉邊款好

1.雙卡
2.覆蓋率相對高既
3.我諗2000分鐘都夠有突，毒撚冇電話講
數據70gb+會穩陣d

thz bro

d plan上網有哂，
睇你想join咩plan,

正常人用，
萬能平d

好似$120

點解esim咁唔普及
想玩esim+實體sim都唔得

唔係唔普及，上台咪多數有囉，係儲值卡啲台唔肯推

而家啲機又得一個sim slot
我諗住3萬年+sosim 唔得
跟住諗住club sim esim通話+sosim 結果唔支援我個model

而家都未諗好點搞好

想買張卡比老豆上網睇下片 睇下新聞 而家用緊百佳33個張 請問各位師兄有冇更好既選擇

sosim load 480都kag

lag

如果想搵張儲值卡插落wifi 蛋係屋企用有冇推介? 每個月大約用150~200gb
定直接上台好

真無限,無鎖速plan啱你多啲
除非你接受到fup後得3.6Mbps

mnp 養number 要打電話一年1000分鐘邊張卡好？
用緊Imc 覺得麻麻地

hello

我個人認為唔值

住緊旺角唐樓
屋企用緊家庭plan 6張卡1010 20gb後fup

速度其實ok
但好唔穩定
有時100mpbs
有時1mbps都冇

有冇穩定fup卡推介
唔一定要快 但要穩定

點解
18gb 都夠我平時用
仲要很600mb=75Mb
好過21Mb嗰啲
只係3年約真係長過頭

係，求其買就買左啦。
我係自助收銀話要，有人拎黎比我

我十幾年客仔

佢果陣好似sell我118 15gb 全速 包晒所有cost
我最後都走左

一來 就算比你全速 用落 同儲值年卡差唔多
二來 雙卡 計過 一個月用同一個數據量 只係4-50蚊到

我都想玩雙卡，但我部電話唔support
用兩部用落又唔方便

換過部機喇
呢幾年d 機應該都support到雙卡雙待

【移民 SIM】3HK 官方推 DIY「年卡」 ＄120 用足 1 年移民「Keep 號碼」啱用

有eSIM

痴撚線簽咁長講真
135 不如上3 138 全包真無限21mb

sosim收皮

Esim 未冇mnp

應該係system未ready

年卡abc mobile 定 your mobile好

$270 120gb
仲平過3萬 岩岩先轉左

幾抵 老老實實

如果嗰張卡好少用 開最平plan

$65玩一年

MNP去萬卡，轉DIY又洗唔洗做多次MNP?

其實我一直有個問題想問
用3萬 volte 65蚊plan
如果我飛線去另一張卡
佢扣個12000 分鐘定唔扣？當volte 咁用

萬年卡有冇得轉

365日最平$120
定係我miss咗 邊都有$65

又係得幾個model support esim
DIY儲值卡eSIM 適用於手機: Huawei P40, Huawei P40 Pro, Galaxy Z Flip ， iPhone SE(第 2代) ， iPhone XS (香港版及國際版) ， iPhone XS Max (國際版) ，iPhone XR (國際版) ;支援iPad 型號: iPad Pro 11 吋，iPad Pro 11 吋(第 2 代)，iPad Pro 12.9 吋(第 3 代)，iPad Pro 12.9 吋(第 4 代)，iPad Air (第 3 代)，iPad mini (第 5 代)

你講3萬$65 VoLTE？中高用量就啱，低用量直情唔需要開咩plan，卡到期前增$50券又延一年啦。BTW低用量暫時hello仍然最抵。

3仔無得自己轉嚟轉去，必須過一次冷河。

應該咁講，開得VoLTE plan，就係要用佢無限LTE通話，無理由仲飛去其他號碼，所以甚少人試。我估：飛線無通過LTE嚟通話，先扣送贈分鐘，再扣儲值額。其他有人用緊亦不妨試吓，上嚟報告分享。

過冷河咪得囉

想問下本身用緊3 21mb 真無限，4月1完約， 諗住轉去玩雙卡，data用萬能卡，通話轉去hello, 本身個舊number要keep黎通話收sms, 上網睇過見d人話hello mnp好講運氣，唔係成日肯幫你做，想問下如果通話卡mnp去IMC先點睇？見頭post冇講過imc

IMC整體唔平，長遠你一係過冷河再轉萬能，我自己屋企人轉咗IMC，因為佢單卡運作，而且用量甚低，但又信唔過lucky啲鋪仔，我搵咗IMC啲艇仔做mnp ，一來平啲，二來個人資料都係直接電郵去IMC，相對安全。不過再之後會唔會繼續，視乎到期時市場同手上硬件，而且艇仔幫手增值買plan仲平過官網，反正都已經成為儲值卡，想轉台彈性亦好大。

一係下定決心轉hello，打熱線網頁留言搵fb小編，盡力套佢哋問存貨預約留卡，總好過乜準備都無就去試運氣，有人甚至試過呢個唔得，出去行過圈返嚟第二個又肯做。

始終mnp hello都係怕麻煩

我諗應該用IMC過冷河一兩個月就轉去萬能，貪IMC可以上網搞

想問下IMC官網搞mnp同艇仔有咩分別？

3 個120gb 年卡plan 真係平喎，仲平過萬能

mnp 好似無邊間抵過佢呢個plan，仲要係親生仔

單卡一個月10gb 以下佢玩晒

官網全程diy，信用卡俾錢，艇仔咪艇仔跟晒，佢哋可以未成功轉到台都唔收錢！另外佢哋利用各大電子錢包收錢嘅。如果信得過佢哋，你可以全程利用WhatsApp 處理，包括個人資料。信唔過佢都有imc cs電郵直接俾imc，不過艇仔話都係佢嚟，信唔信風險自決了。

過冷河咪買一個合適plan，用盡佢先再考慮下一步，因為到場市場總有新組合，邊張抵用就去邊間。

120gb?
唔係得12gb同100gb咩?

20gb性交

我想問下valuegb 有無得增值

3黑卡

年卡增值唔抵用，用完一張摸一張係常識。保留號碼，通常要轉走為上，不過激無餘額最麻煩。

聽日轉去萬能養號碼，再買張黑卡上網
唔益班sales

上台又貴又少數據
過咗承諾期仲撚貴

點解唔用sosim?

3 張diy sim 幾有趣

so sim 成日斷線
唔敢再用

都係覺得sosim 好過diy

3萬年卡MNP 係咪一定係朝早十點後先會生效?

唔一定，主要因為儲值卡通常排得後，而萬能系試過比較遲先至做到咁解，如果當日無乜人跳台，可以早啲完成。基本上，預中午12點前成功，咁就唔使咁多問題。

我前兩星期轉
朝早8點起身 舊卡signal 已冇

全功能儲值卡？

毎

已入手 DIY
等寄卡

激年卡全速即係幾多mp?
之前見到有人話smartone會鎖速
我每年用60幾gb
依家諗緊用激年卡定your mobile好

去邊都得2,3mbps
就算33都唔抵

咁平是但啦

一撚定係激

今日張3 萬年MNP , 一過左十點即刻生效

新手問一問
so sim咪冇得用wifi蛋上網
利申 唔好咁大力

我so sim打＃＃107＃出咗下面資料
用咗幾日，點查數據餘額／用量

SoSIM 數據儲值卡電話號碼
儲值額 $0.00
儲值卡有效至09/07/2021 23:59 (香港時間)
查閱號碼(適用於ATM/繳費靈/網上增值)4
賬戶內之免費用量:
本地話音 10,010 分鐘
文字訊息 500 個
本地數據 0 MB
社交數據 51,200 MB
漫遊數據 0 MB
30日 /本地數據/FUP:50GB 30-Day Local Data/ FUP:50GB
計劃到期日: 10/04/2021 00:00(香港時間)
120日/50GB社交數據及 歡樂通宵及10000分鐘本地話音 120-Day/50GB Social Media Data and Night Fever and 10000min Local Voice
計劃到期日: 09/07/2021 00:00(香港時間)

垃圾，地鐵途中咁慢，都係CLS好D

垃圾卡

想問sosim過左頭30日

想再開30日，是咪入20蚊就包晒通話上網

去百佳問職員話入33先有得上網，20蚊只包通話

買過張啦

清住山洞？

我都心諗入33我不如買過張

如果入20蚊唔包上網用番年卡算

用緊3萬能卡，想問傾電話個陣變左3G是否正常？
利申已set voice and date use LTE

你有無開volte通話組合？
無開的話咁樣係正常

有冇買volte plan先？

續plan會有60GB，其實佢同年卡嘅客路唔同，sosim 係每月用量多嘅人。

張3台年卡就到期
用開60gb 一年
搭東鐵轉用激年卡會唔會順d?

邊區都係咁

原來無買到呢個組合，thanks兩位巴打

用家問題

總有人懶得個個月換卡嘅一入入百幾蚊扣幾個月就算

3 台官方自己嗡過

準備mnp轉萬能，想問個40GB plan365日使用期，就到期我增$50 會唔會延長埋數據期限，定係要再開另一個plan?

另外我見個price $328粉紅萬賣緊百幾，但開plan唔係自己增夠錢落再打*127?

有靚number 咪會增值長用囉
但買左一張 number差 下個月買新卡轉

real
同以前3台上台 4.5g全速
用落最多都係慢少少

稍後公布唔等於有喎

好撚多打手

smartone 出左138 21mbps 無限plan

雀其實自從加價之後就已經係冇乜價值

冷河期有冇話最少幾多日起？例如30日
定1日2日已經得？

過冷河咪用盡埋張冷河卡先再轉囉，反正都俾咗錢，唔用盡佢咪唔抵？3仔報告返嚟啲時間個個唔同，有啲要一個月，有啲要45日，但有人話儲值卡唔需要太耐，保險啲咪預一個月先囉。

西營盤10MBps咁上下
香港仔真係好似呢位巴打咁
反正我冇乜大製作 只係唔用公司wifi
33蚊一個月 收貨

iphone xs用唔到自由鳥Esim, 有冇師兄識攪？

3同sun 有對手了
唔知會唔會減價

但佢冇得share wifi 同hotspot
3同sun 可以share
不過smt 穩定出名

減價就應該唔會啦
138 就答過左7g 學3咁得5mbps
都算啦

網絡資源將因應網絡情況而分配會較少 個信號係咪會差啲定有咩影響 求解答thanks

任佢up
優先次序排低啲->人少你都仲用到原先速度，人多就要排隊
好似3台咁鎖你5Mbps 又得（佢大可以話多人用只係分配到5Mbps 比你）

唔記得咗去食蕉搞係咪一定要本人去？
定托人去帶舊台機主身分證副本都可以？

就到期增值只會延長卡有效期

激年卡都幾快

而且最近又加到70GB
用咗三個月，好好用

請問係咪開卡送20gb?

又多又快

想問下，如果要一卡二號(即一個香港,一個大陸No.)，係唔係得Cmhk有?
我本身用緊cmhk, 想轉走……

想繼續上台嘅話好多有得揀喎
不過支那no唔可以carry要轉新

我都想知
屋企人個號碼就嚟完約
想幫佢轉

要用返No.，即係要繼續用cmhk?
轉台就冇左原本個大陸No？

岩岩轉左去3 萬能卡
用緊24gb個plan
下面係用緊vpn 上面係無用

想問下咁既速度係咪正常？
感覺好慢咁

最近我個fd mnp去IMC搞到一肚氣，三思呀

(代友POST) IMC MNP 中伏記

屌，已經買左卡但未填mnp form

都係嗰句啦，你比較清楚覺得ok就去馬，但你睇我個fd嘅經歷，唔好對佢地所謂嘅CS有期望

交完form 打上去叫佢地跟貼d

我又分享吓搵IMC艇仔呢項高風險行為過程。其實IMC又真係唔算平，但要將個人資料交鋪仔再轉交MVNO始終唔太好，IMC叫做有直接渠道交資料。而好明顯間公司無乜制度，網上除咗分享去官網搞，仲可以去Alfa Indo/APmart當場做，而且辦手續過程可以好兒戲，不過都好多人官網成功過，我又發現有艇仔呢種奇怪生存方式，epc 報告尚算有好評，所以用我不入地獄嘅心態去試一次，幫屋企人轉去，總好過試more/happy之類伏卡。

WhatsApp 聯絡艇仔，佢俾咗價錢我，包括續期價，覺得可以叫佢幫手搞，佢要求轉台日/電話號碼同個人資料/舊台名/想做邊個plan，佢話WhatsApp 資料唔使填form同身份證添（咁兒戲？），我話唔好，我填表交身份證去你cs 電郵啦，始終未做過點信佢？佢俾返份mnp 表格同電郵地址我，我即晚填好晒俾埋身份證副本去cs 電郵，第二日艇仔一早聯絡我，核對返晒資料，同埋俾郵寄地址佢，佢影咗將寄出信封俾我再對，之後兩日就收到卡，我再通知佢收到卡。去到呢一刻我都未俾錢，直到跳台前兩日，我再問佢幾時收錢，佢話成功轉到先俾都未遲，我問佢唔驚走數？佢話咁耐都未試過！直到跳台日，一早就成功轉台，上到網打到電話出入，咁咪嗱嗱聲PayMe 佢，成件事圓滿成功。

結論唔係話IMC搵艇仔有幾好，而係呢類公司其實唔可以用大公司嗰種期望面對，佢呢間嘢主要面對家傭姐姐市場，佢啲嘢好簡單甚至小學雞，佢嗰個客服阿芝，epc報告返嚟應該都係東南亞姐姐嚟，對佢哋如果有高要求會好痛苦，唯一可做嘅係自己保護意識高同自己跟得足啲。相反，我用lucky做例，用佢反而係搵一間信得過嘅鋪，咁全程就無乜嘢可以擔心，首輪鋪如超譯，曾經喺epc講過所有經佢手嘅一定跟足跟到尾，唔同有啲鬼鼠鋪會叫你自己搵返個台去跟！至於你朋友提過epc個例，其實係當時IMC份表改得衰，令申請人誤會咗填錯號碼，又好明顯IMC又無核實資料就隊上去，雙方都有責任啦，不過問題係依家mnp平台係咪兒戲咗？因為嗰個case應該個台號有錯喎！

都係嗰句啦，要知道風險喺邊度，先至做決定，有時自己跟返足好啲。其實你朋友係爭道氣囉，佢哋有甩漏，但最終當日雖然走幾轉，但都當日成功跳台用得返吖，肯賠數據同分鐘都算係咁，當然你話如此做嘢方法，點接受到，咁接受唔到嘅，最好盡快走人好啲。至於投訴，可以試吓消委會，但實際上又無損失，唔知會唔會開file？咪試吓要求消委會跟進要求道歉囉，或者到時佢哋肯啩。

我都係叫屋企人用住先，到時用晒數據再諗留底定跳去邊間，始終都係價錢為先，所以呢度都無人提IMC，因為真係唔算得抵！

所巴，你睇番內文，其實我朋友揾咗消委會喇，不過呢間公司無視佢要求相關人士親身道歉，揾個head of cs email道歉，連電話都廢事打。消委會亦都一早戴實頭盔，話自己無法律仲裁權力，商戶覆咗就退咗場

Sorry 睇漏咗紅字已包括消委會，應該去驗眼先得

咁都無乜好做喎，啲傳媒見細公司，又無損失，人哋雖然無誠意，但都做晒應做嘅，只不過唔合你個朋友嘅期望囉。

有冇人買左3 DIY 年卡？買左之後登入唔到，用online chat問又等好耐都冇覆，好廢，返工忙又未落到門市問

有mnp 我就轉返過去 激年真心快 同好用

3正常表現

用咗sosim一排 佢速度都叫okay啦
最煩係成日路空氣
請問激年卡會唔會收得好啲？ Priority高啲？

3正plan 都無激咁順 .. 何況儲值卡

即係激買得過啦咁

Lucky sim 用爆左分鐘
如果轉個多分鐘+data 既plan 係唔係只可以上官網搞？

呢張網速唔差 大概30MBps左右 好過hkbn上台

樓上仲有人推CLS，仲話快喎